WARS死亡率咁低, 都唔明大家怕乜野

低? 你就大錯突錯了
生病中的人未知會治癒還是死亡, 所以死亡率並不能即時反映現時情況, 最直接應該看死亡治癒比(死亡人數/治癒人數)

根據wiki資料:
SARS死亡率9.6%, 死亡治癒比為0.106(即每有1個人治療, 就有0.106個人死亡), 而當時各國還在0.181之制, 我大中國醫學昌明, 已經控制到死亡治癒比只有0.07

反觀今次WARS, 根據腾讯新闻实时更新, 截至2020-01-31 12:27:32(UTC0800):
全球醫學第一的我大中國治癒人數為171, 死亡人數213, 死亡治癒比就是1.246(即每有1個人治療, 就有1.246個人死亡)!! 如果以呢個比例全球漫延, 不計中國在內, 全球其他國家死亡治癒比就有機會到達3.221!!

試問WARS怎麼會殺傷力低過SARS, 佢應該比SARS強17.8倍才對

#WARS
#TheThirdWorldWAR
#武漢肺炎
#死亡率低?

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

推

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

推

中招好返都係傷痕累累

支那封城果刻就知失哂控 未到最後都唔會封城
今次傳染性高過SARS咁撚多點會唔怕
唔怕既人十居八九都係廢老

佢會封城就反映問題好撚嚴重
仲要武漢呢個大城

因為支那係咁水人睇死亡率，班廢佬又真係信。大佬呀，你睇下有幾多人出到院先啦。

中一中 成個青春冇撚曬 我屌你老母臭閪

治癒率仲低呀，依家個個唔生唔死咁

先唔理佢有咩後遺症, 單單死亡治癒比已經說明一切嚴重性

WARS 呢個都唔喺醫學名詞 唔好亂用

咪係 一直知係勁
紅日前話研究到藥物 咩咩中醫 etc...一早睇穿係到維穩

有藥醫咩？？人蠢就冇藥醫

望下澳門一早封左關
再望下香港竟然中門大開
今次真係攬炒

推！！ 仲未計d數字被維穩

中國數據信一成都死

比得負皮都係冇睇內文

問題係冇得醫 , 就算整你唔死, 你個肺都傷得七七八八

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

醫療系統崩潰，大家沒得去醫院死亡率點會咁低，15%講緊係有正常醫療情況下，好似武漢咁（香港好快都係咁），有發燒都睇唔到醫生，只可以訓街死亡率起碼50%以上。

呢度唔係專業學術論壇，用WARS 武漢肺炎 中國肺炎 支那肺炎，用咩都得

無藥醫，高傳染性已經對醫療系統造成不可承受既負擔，直接影響社會運作，製作業，金融體系崩潰，死唔死只係其中一個因素

你計錯數，因為中國有好多死左既人無的佢地去做新肺炎測試，條數分分鐘高好多添

要好返吖

如果今次維穩力度同SARS力度一樣的話
以上數字都應該反映倒, 全球爆發死亡治癒比會去到3

死亡率超過50%

重新開post la diu ，咁長邊有人睇

SARS果陣都可能係
呢個只係以中國SARS同WARS既資料作比對推算

只要SARS同WARS既維穩手法差唔多, 得出比例都應該差唔多

想知支國 沙士真實數字係幾多 邊有可能死咁少

醫院無位比香港人，染咗肺炎就等死

P牌冇得重開呀, 一日一post

sars 死亡率係15%

香港個陣死亡率係17%
台灣16%

其他國家14%

我中國6%

最怕既係中國數字唔信得過

SARS 無封城
WARS 有封城
傻仔都知邊次嚴重

我哋中國人在共產黨領導下行政力高，不意外

得中國6%
屌你老母打左我中國*

六合彩都好難中，但日日都有人中

但中咗個肺功能就永久受損，唔死都有後遺症

實際唔重要, 知佢同國際社會既比例, 就可以推算返世球爆發既數字

中左唔死都終身傷殘

睇內文啦

睇多次內文我講咩先啦

所以話連登仔真係只睇標題

沙士好多好返都冇事

標題黨!

我都冇鬧你。。。

岩

我都唔係鬧佢 ....

開市前係要講下呢啲
唔係邊個會撈底 ， 邊個同我接

中国公佈數據唔等於真實情況
如果係得2%死亡率洗撚封城
仲有就係呢隻病毒傳播得好快，咁樣計變種機率都會高左
一切小心為妙

Good point 不過03SARS個死亡治癒率係取邊個日子，取唔同日子有高有低

未知咪要驚囉

一日未完我都當佢死亡率100%

咁你就推啦

偏偏死得最多嘅就係廢老

共党講既野你都好信

WARS 英文全名係咩
你講得出？

事實標題係好影響風向 , 風向狗好鐘意用相反內容扮手足 , 但其實係帶風向 , 已經 block 左最少廿個

03SARS係取整個疫情數據
就係唔同時間點死亡率會唔同, 我先要提出死亡治癒比呢個concept

入廠搞一大輪都冇人想，更唔想搞到家人

最大分別你應該睇死者既年紀
sars 專殺壯年，所以死亡率係恐怖好多
流感一年都殺好多人，不過因為係殺老弱多，所以相對無咁重視

你永遠唔知自己有無隱性病 除非你短期內做過全面嘅身體檢查
你肝腎功能麻麻 已經gg咗一半

外國依家都過百單，數據比較透明

成個青春冇撚曬 ?

六合彩頭獎都好難中 點解D人仲要買?

武漢急性呼吸道症候群
Wuhan Acute Respiratory Syndrome
WARS

咁你個標題又係抵屌咗啲⋯⋯

其實傳染率高死亡率低先大撚樂。
醫療系統必然爆煲

P牌開post差不多, 本想開多個, 但P牌一日開得一個

正解，人多到無位擺

入文想講, 死亡率不可信
大家要睇死亡治癒比

就算唔死，個肺花咗嘅部份係好唔返㗎。
流感好返就好返晒。

武漢火化場廿四小時火力全開

下世小心啲

其實好多報紙新聞都係用WARS 都係統稱黎姐
多數人明未得 而家又唔係要考試同寫論文
唔好咁離地啦離地中產

WARS
CARS

Push

好怕d勇武派

五毛狗又出現 呢幾日好勤力喎

唯有聽日再開

病毒既潛伏期長、傳染力高、死亡率低先係最兇險
就算病毒冇變種，掉以輕心既話隨時上百萬人感染
隨時係死更加多既人
更加唔好講醫返好唔代表冇後遺症

真係有D唔撚驚死0既人架

我朋友個老母呢幾日都無戴口罩
成日落去超市同人多0既地方
（我朋友屋企有4-5盒口罩
而且又有個幾歲0既小朋友）

都唔係好明點解可以咁撚自私
當保護下個孫都要戴返個罩啦

你做功課先好上嚟講嘢

入院首41個病人 死左6個
死亡率係15%
柯柏良講左暫時睇同SARS死亡率一樣

重症率15-20% 如果患病人數過多 醫療系統崩潰
這些人大部分都會死

都要三四年自我修復細胞

不過唔係考體能無野

你仲要計埋成個醫療系統傾向哂wars到
而令到其他病症醫療資源不足而死亡既數字

個肺花晒

初期的死亡率不會計算輕症的人
真實的死亡率應該要參考中國以外地區的案例

宜家個臨床表徵都唔係好似SARS咁急性
而且有部份人連呼吸系統症狀都冇
你亂作個名只係顯示你無知

利申：醫護

大陸公佈d死亡數字都好信
仲未計未確診就死撚左果d個案

你繼續打飛機啦

肺炎整到你個肺功能下降都夠仆*啦

講埋d咩生死由天
佢死佢事 但又唔戴罩周街傳染比人

唔夠，再死多啲

佢殺傷力高只係因為同沙士依啲垃圾比

老實，邊有人會覺得一千人中死三兩個嘅野係高威力

一百個死一個都冇感覺啦

base on 中共數據講野已經唔駛理

竟然有人信中國政府D數據

其實會點

唔好玩啦，唔確診死咗即燒屍咪唔計入data 囉，唔通支共仲會死前抽血驗之後加返個確診數咩

仲青春 保命算贏啦

其實個數隨口up, 唔駛太介懷

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

其實勁嘅傳染病死亡率唔洗高 令到人重病就夠 人唔死就可以繼續傳染其他人

利申 9up + 玩plague inc

隻病冇得醫，比你好得返到時都五勞七傷，你想以後人生都背住個咁潺既身體？你真係講撚到普通流感感冒咁，cls

死亡率低唔代表你唔會死

起你底知你咩事啦 反社運5毛 你醫護又點 未又係藍

個肺好返都廢左幾成

我係已完全封鎖該用戶

Fced佢藍黎

中左好返肺功能仲有幾多

人如其名

無知人士一問： 請問acute respiratory infection定義係咩？ 點解WARS唔符合依個定義？ 差左d咩野條件先可以符合依個定義？ 要幾多%既人有呼吸系統症狀先可以叫係acute respiratory infection? 加左severe對個定義有咩影響？

哎唷 五毛洗緊唔嚴重wo 我開始驚了

正想講

你利申自己係五毛算啦

未確診就死左咪冇數字囉

依家爆發初期 D危症用緊體外肺吊緊條命
過多一兩星期死亡率就大爆發

咪係，人地個個叫nCoV
一係就叫武漢肺炎

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

有個台豬日本旅遊page仲講梗啲人過度恐慌
政府過度喧染

係
奶左野果陣先知味道

唔FC

但佢死亡率其實都係高
睇死亡治癒比就明

我依家就係話其實佢更高
唔好信現時死亡率
要睇死亡治癒比

冇人話佢係SARS
佢係WARS, SARS變種, 7-8成基因相似
數據顯示比SARS更強

SARS都係冇報真數
但假設佢維穩力度一致的話
咁同真實比例就會一致, 可以大約估倒個真實威力

暫時唔可以國外數據
因為國外未傳播開, 而且數據太少
依家只可以用中蟈公佈既數字, 再假設佢會同SARS維穩力度一致, 大約推算出病毒威力

睇內文啦
我依家教緊係一個新概念叫死亡治癒比呀

推算出既死亡治癒比可能去到3
即係死亡率可以去到75%

依家只係base on中國維穩後數據
死亡率都可能已經過6成

人口統計都係用抽樣黎推算
你可以視見倒既數據係抽樣數據
實數推算未必真, 但比例係會同實際差唔多
依家就係用比例黎推算實際情況

勁嘅傳染病係潛伏期夠長, 傳播力夠強
最後死亡率一定要高

利申 玩plague inc最後其實都係100%死亡率先贏

超過50%點計？

睇內文啦
重點係死亡治癒比

治癒人數為171, 死亡人數213

所以大家應該睇既唔係死亡率
應該係死亡治癒比

就係叫你睇死亡治癒比

如果以呢個趨勢
全香港人中晒, 大約會有500萬人死
睇返內文講既死亡治癒比

中國數據，信都ON9
個死亡數字可以好得人驚

花哂又點?

國家衛健委：已治癒患者仍有可能再次感染

佢地唔明白即使死亡率低極都好，
死嗰個都有機會係自己或者親朋戚友

我覺得潛伏期同隱藏病徵暫時既資料未必準確
隻毒治癒出醫又會唔會有後遺症或再次感染都未知

心肺功能差 好快冇力
做乜運動都enjoy唔到啦

J都打唔郁

無知最可怕

而家唔係講佢強定弱
係你個命名問題
佢叫2019-nCoV 又或者俗稱武漢肺炎
都覺得可以接受

WARS係你自己吹出來

淺藍

有邊份英文報紙用WARS?

唔係英文都可以用WARS嘅 例如你班藍絲最憎嘅蘋果

都仲未爆....初十啲人先返

人一藍腦便殘真係冇錯

你淨係睇毒果？
所以咪用WARS呢d不倫不類嘅terms

叻喇藍絲 返去睇央視新聞同大公報啦

你睇下有幾多人確診唔到，
無確診死咗=唔關肺炎事

once u caught a virus, it never leaves your body.

你信支那啲數據？最重要係睇支那人實際做咩，封得城嘅你估到咩事啦

好返個肺都無左一半功能有撚用

啲數據假架

你知唔知SARS入面個ARS解咩？
個個係度亂咁嗡
你好想有武漢係入面一係就叫武漢/支那肺炎 Wuhan/Chinese pneumonia
一係就叫返學名nCoV (novel coronavirus)
就咁講coronavirus都得

而唔係咩WARS呢啲支那式為宣洩但一啲都唔科學嘅名

蘋果咩質素？Corona解乜都唔識咪用埋啲自創白痴名

咁我叫你甴曱, 大家都知講咩啦
洗唔洗叫你美洲大蠊你先明呀on99
美洲大蠊

自己英文水平差，欠缺國際視野就話人離地
同支那人一擔擔
繼續叫你嘅WARS啦
我就叫武漢肺炎，一係叫coronavirus

叻勒叻勒美洲大蠊
你可以返武漢吸殺蟲水勒

戇鳩
nCoV
只係(剛發現)既 冠狀病毒，冠狀病毒有幾千種。
痴住nCoV既病大撚把
ARS係急性呼吸度感染，支那廢炎完全乎合。

學名都唔撚係nCov,coronavirus喇
2019-nCoV先係
錯撚到

WARS virus or “Wuhan associated respiratory syndrome
完，
人地鍾意點改就點改，流唔流行到佢既事。

咁Wuhan Atypical Respiratory Syndrome得味?

咁同一道理

醫緊既人夠唔代表唔係唔可以治愈啦

你咁計都幾搬龍門喎

好返之後仲有機會再中過

係

都話每個medical nomenclature 都有佢意思 唔係你鳩up就得

Laymen 寫就可以當正式命名？
人地最後都叫2019 nCoV

未死哂，完

根據wiki，SARS死亡+康復人數唔等於感染人數
就好似而家咁樣

咁剩返嗰啲點樣，直接被消失

呢度叫連登呀, 你咁學究做乜呢?
係咪要quote埋MeSH, ICD-10, SNOMED一抽嘢先講得

咪係
SARS夠醫得好啦
會骨枯呀嘛
唔死都一身蟻

中左唔死就唔會有事咩

我咪話左俗稱武漢肺炎冇問題囉
只不過憎人亂改鳩名 WARS

戇鳩仔邊度識睇呢樣嘢

當年個0.07都唔知係咪真 不過今次最好支那就越維穩就越好 繼續冇事啦 最好連城都唔好封㖭

姐係你想發燒6日6夜？

改個名就會令疫情好d咩腦殘屍想

咁俗稱WARS又有乜撚問題呀美洲大蠊

一個肺炎post都引曬d又紅又藍上黎

未變種
小心

正在看台灣的吹水節目, 說: 武漢自1月26日起, 全市火葬場焚化爐廿四小時火力全開, 一天可處理500具大體, 五日處理掉2,500具...
你仲信公布數字?

玩過瘟疫公司嘅人都知
死哂d人，就傳唔到病原體，就存活唔到。
死亡率低沒錯，但如果係全球感染下嘅的
死亡率呢

但問題死亡率唔係咁計

重睇啦
死亡率的確唔係咁計
不過而家染病既未知會係好返定死亡
所以直接睇結果參考價值會大啲

低？
剛剛消息
我其中一間工廠既代理個表妹（無錯就剛好武漢公司）
24發燒，27先搵到人幫手入到院
30已病危
兩日時間個肺差唔多白晒

其實一早睇咗，但碌落去睇到紅色大字又計錯唔知做乜鳩

sars 醫返都冇左半條命

無做test 個啲隨時根本無接受過任何醫療支援。

The WHO estimates that the case fatality ratio of SARS ranges from 0% to 50% depending on the age group affected: less than 1% in persons aged 24 years or younger; 6% in persons aged 25 to 44 years; 15% in persons aged 45 to 64 years; and greater than 50% in persons aged 65 years and older (WHO Update 49).

專殺壯年？

喺一個internet forun 執著呢咁無料嘅嘢，只顯示你係弱智仔。

無聊*

其他已經全部出院？

死嘅人仲多過好番嘅人，之後仲有萬幾人排緊隊等死，低？
仲要d數字實已經報細左數

唔死唔治瘉嗰啲點計？吊住條命？

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

Cls屋企廢老仲要話中國咁大個數字實大啲，同依家都未有SARS死咁多人問題係依家只係爆發初期

個肺花左都大撚獲後生可能無乜野
十幾廿年後一定仆哂街

屍體比推算更有說服力

收皮啦 五毛狗

好怕d勇武派